blackpink 秦國 lalisa 生日冇人理既

#HappyLalisaDay😒

😒

今個月真係好鬼多生日 後日就到irene

無啦啦走去刺殺金正男被人拉左😒

真係有d似佢喎

個髮型咁既

佢屋企係咪有幫佢喺車站登生日廣告 見到有張有佢老母同唔知邊個

唔似佢😂

印象中得佢直金髮齊陰個樣

唔金既你覺得點😁?

呢張唔係好掂喎

咁依張呢😂?

omg burn baby burn😂
聽講佢地準備緊cb

唔差wo

唔錯 不過我諗之後都係玩其他髮色

好期待
不過burn baby burn 我都聽唔厭

My love is on fire~~

我都覺😁

so dont play with me boy😁

On & on & on😉

Look at me look at me now

kiss him will i diss him😂

搵到

G